即時：青衣城連儂天橋遭破壞

再貼囉 嬲咩

再貼

都唔知你嬲咩

哈哈 可以換新野

慢慢自然會有人修復
社會氣氛唔到佢地以為破壞左就無左

拆一貼百 怕咩 佢聽日再行過見到又有 激撚死佢
冇必要守

咪撕囉 冇人會痛

再貼過

自動洗版
拆舊貼新

小學雞到仆街
愈破壞愈證明做緊岩嘅野

其實係，好似指甲咁，多謝男屍幫手清位update資料

成日都要update，難得有義士幫手清左先

不停update

由尻佢啦，今日接機重要啊

[url][置頂]今日接機，影飛機人仕留意

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]